有個台灣人作咗首歌比香港人

入去比個like

好正

好有心